講真 大家覺得林宥嘉值唔值得攞金曲歌王？

明明佢音色好靚，轉音技巧都好好，依幾年退伍後把聲再靚咗，但好似每次都爭少少，高不成低不就咁大家覺得佢點？

係都俾陳柏麟啦

屌你 俾鮑姐都得啦咁

陶喆 周杰倫 林俊傑呢啲咪又係排咗好耐先攞

佢最接近果年輸左比方大同

但係同期嘅老蕭都攞咗次不過當然老蕭技巧勁好多

因為佢屌過宇宙漿

有得屌你屌唔屌？

美妙生活嗰年已經值得攞

689鐵粉

嗰年好勁陳 周 蕭 都有份爭

佢把聲係好獨特易認同埋啲歌都好聽，但係硬係覺得音色唔夠靚。

咁都唔夠靚咩佢連9唱學貓叫都好正

屌你 笑撚咗
P牌仔會唔會睇得明

起下底就明啦

yoga真係爭個金曲歌王，其他都應有盡有
例如大熱作品，人氣，youtube views等等

佢地呢堆唱作歌手反而金曲歌王個價值冇咁大

家庭、愛情

佢哋應該重專輯獎比較多
唱作歌手嚟講應該得王力宏好早就贏到歌手獎

林宥嘉是最好的，沒有之一。

但最後由亂彈阿翔爆冷
幾意想不到

陳 周 連第一輪都唔入

周唔出奇
佢好食啱啱評審口味
再上一年個個都以為林俊傑贏硬
點知係周杰倫贏

吳青峰 呢？

金曲獎唔知係咪同林俊傑有仇
偉大的渺小嗰年6入圍，又叫佢做壓軸表演嘉賓佢又帶埋老母出席，最後捧蛋

佢攞過兩次都叫有仇咩已經好勁同埋嗰年有Eason喎

睇下今年點

得佢一個試過捧蛋咩
Hebe七入圍咪又係捧蛋

因為主辦方同評審團基本上係分開
主辦方只係邀請評審團
評審團係獨立運作

宥嘉b娶到我就係一生成就
老公我愛你

你老公係劉謙

testing

當兵前可能仲差少少
到今日營業中真係唔同哂

今日營業中已經4年前 幾時出新專輯 等到頸都長

實力黎講絕對值
不過佢真係唔太勤力 出道十幾年都係得五隻碟

最接近果次係今日營業中，無耐撞正方大同巔峰+收山之作(講明以後唔再出碟)，頒獎單位就比左方大同，咁當然JTW西遊記都係值得攞

再等下啦
方大同，JJ都係輸左五六次先攞到

個人認為陶喆前三隻碟絕對值得拎一次歌王

10年嗰次補獎味極濃
可惜陶喆前三隻碟金曲獎咁啱就係要補上一代班人
仲有陳奕迅開始殺入台灣

呢個真

陶喆10年嗰隻真係唔係好得
雖然而家eason都叫做得獎記錄保持者,
但如果講佢輸嗰幾屆邊屆最唔抵,我覺得係陶喆呢屆

比老蕭更值得攞 ,老蕭把聲好快聽悶

宥嘉>蕭+1
不過大部分金曲評審好睇個一年作品既突破
今年除外 今年名單流行到

眨吓眼就4年

咁我諗金曲獎係計單次表現嘅

老蕭近年已經唔係做音樂
日日上支那節目做諧星
唔知點解宜家見親佢都覺得有種支那柒味

是人民幣

上一屆專輯贏周，但歌王輸俾周
個個都已經覺得奇怪
點知下一屆連陶喆都輸埋

少女都出左成年
又話今年有

條友一定係掛住扑嘢

金曲獎睇重創作

想問台灣邊個獎最有認受性

主流：金曲獎
獨立：金音獎

呢兩年狀態好似麻麻地

咁都麻麻地？

大學：金旋獎

認真咩 有冇入場睇過idol? 近年愈唱愈掂

本身應該真係今年出 點知爆疫情阻到
加上又生女就將時間放係家庭唔推住呱

真呢 不過佢近年好似睇化咗
冇岩岩出道個幾年咁想要咁 可能失望過太多次
開始做老師俾意見後輩 又勁做善事 除左聲林都唔見佢上多下電視節目

好懷念

做啲咩善事？

佢嗰代歌手其實幾尷尬
上一代嗰班神枱級數
搞到佢哋啱啱出道嗰幾年完全陪跑
有幾個直頭keep住出碟，陳 林 周
但後面又有一班新晉追上嚟
仲要評審團口味明顯轉變，開始重視一批獨立嗰批或者細公司嗰堆
由以前純粹提名到而家係有機會爭獎
而市場班後生又開始重視本土文化
鼓吹台語音樂、電影同電視

夾心餅

希望唔好變成陶喆咁樣flop到變成youtuber
睇佢啲views數真係懷疑係咪當年嘅R&B天王

我連佢有YouTube channel都唔知

推

好似供養咗兩個細路? 見佢地po野講4寶
同埋好似成日私底下捐錢 見有機構話佢幫咗啲人做手術之類
不過本人唔多宣揚唔太知詳情

方大同後來d歌真係唔識欣賞
仲停係singalovesong timeless 演唱會

Yoga fans 報到

前排睇左條YouTube片介紹Yoga都唔錯, fans 可以睇睇

佢仲有隻音樂會大碟Jazz Channel全部都係改編歌好好J

同以前MV比真係進步勁多

夠膽講係全盛時期

一定值！
而家跟本係一線歌手 真係差個獎

評審主席變咗川哥 好驚女歌手真係俾宇宙gem

其實冇咩感覺
始終評審團每屆會變，每人口味唔同
大家咁上下級數時候，真係睇啱唔啱口味
理由合理就得

影響唔大啩,
評審團咁多人,
又唔係佢一個話哂事